178 沙沙, 日日跟人仔升跌

178 沙沙, 日日跟人仔升跌

做人仔定期班傻鳩買佢息口仲靚啦, 都係跟人仔升跌姐

幾時跌到兩蚊掃佢老味

點解咁快升反

人仔升囉

今日已經 88.2